請問你們會不會支持「送台法」。

由於送中法案源於台灣的法律系統與香港的法律系統產生的衝突。 假如香港政府與台灣政府彼此建立一套專屬的「 引渡條例」取代「送中法」。 你們會否支持？